[又有新料]潘杰連同老母推自己美容雞女友扮係表弟設感情陷阱欺騙阿勇餘50萬(3)

主角 潘杰

原post:
宅男戀美容妹變人肉提款機 2年遭搾乾50萬

首先：
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
先推自己女朋友出去釣到今次事主阿勇
再等阿勇 係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友
前後一共呃左阿勇50萬 計埋其他受害者 所呃金額數以百萬計

下面#2有潘杰人生偷呃拐騙之路

#3有潘杰全家資料

潘杰屌你老母做咁撚多陰質野因住比天收

潘生全家照

衣食住行吃喝玩樂全部都係碌阿勇張卡，阿勇月入$13000但每月卡數$15000，留番1000蚊比人搭車食飯都唔冇

岩岩攞完12萬箍煲費，即刻再問「你而家仲有幾錢？」要幾人渣先做得出？

潘杰美容院係呢間
元朗 雪肌采

後續追數：
阿勇比左自己張卡霍紫泳碌 霍紫泳冒簽已即屬違法 但阿勇自己都可能因而要附上法律責任
拍左兩年拖 手又唔比摸 咀又唔比錫
原來連屎眼都可以比埋一直係你隔離個"表弟"屌
做人做狗自己決定！

美容妹表弟(其實係男友兼真正呃錢軍師)潘杰呃錢之路

2013年：
屯門百周年中學畢業考入科大商學院
隨後即投身傳銷狗行業向所有舊中學Sell Course(約1萬5千元一個)

2014年DSE放榜日：
向下屆中學師弟妹落手 稱對升學熟識可以幫人報課程
比同屆生質疑會唔會順便推銷埋D呃錢Course後 過去受害者紛紛上水 發現曾被推銷人數多達二百人以上 當中有英文course 幼兒教育course 投資course等

比人踢爆後深潛 並係Neo Skin Lab繼續做傳銷狗呃鳩人 期間倫敦金都撈埋

~2015-16
呃左唔少之後 拎左畢錢出嚟搞大老母間美容院
雪肌采美容纖體中心(元朗)
元朗西菁徑大棠路公廁隔籬
之後再推自己女朋友 霍紫泳 Coco 入佢老母間美容院到做學徒

2016年 7月28日
潘杰女朋友認識事主阿勇 兩日後即呃左佢上去自己間美容院到 前後共20次療程呃4萬多元
之後一次做Facial時遇上潘杰
潘杰發現阿勇毒撚性格 純情易呃
繼而以霍紫泳表弟身份 話幫阿勇溝霍紫泳

2016年11月
潘杰教阿勇向霍紫泳示愛 並教落附加三萬蚊誠意金 之後霍紫泳同阿勇正式拍拖 而每次約會潘杰都會以表弟身份傍住女友

~2017年
拍拖無耐後 原先冇信用卡既阿勇開左人生第一張信用卡比霍紫泳碌 月入只得1.3萬既佢 最高記錄曾經比霍紫泳碌左兩萬有突
每個月份糧一個仙都冇得淨

2018年
阿勇先被要求買左兩萬元定情戒指 之後更比左霍紫泳12萬作箍煲費 轉個頭霍紫泳就即刻以投資失利為由輸哂 潘杰竟然同阿勇講叫佢願諒霍紫泳 因為之後可能會有所轉變 再即時再問阿勇仲有幾多錢 阿勇更直言就黎痴線

近期
阿勇已經成副身家比潘杰同霍紫泳呃哂
潘杰同霍紫泳繼續過住自己既呃錢人生

至今

蘋果最新消息 潘杰唔止呃錢得 呃女都仲得
係霍紫泳被蘋果記者狙擊期間 原來約緊長髮美女！
係偷食定搵到新魚水落搭定打孖嚟就遲d先知啦！

由各網民整合提供

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
年齡: 23
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
年齡: 細過23
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

推

成隻蝗蟲咁樣

唔推唔係人

推到個撚樣仆街先啦

真係好撚仆街

我覺得搞還搞 無謂搞埋人地屋企人

叫外賣先啦

想睇潘儀個樣

50萬...當交學費..

肚餓啦 外賣！

呢啲賤種狗 賤撚到咁
我咒佢死全家其實係幫世人積福

推到我自己仆街!

有冇新女個樣

臭閪女coco屋企電話仲未cut
大家一齊得閒打過去問候下過得好唔好

兩條賤人正一死仆街

有冇人接聽電話先？？

潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 預左自己屋企人他日會比人搞番 呢D就係報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

笑撚死

成個白只咁

繼續推

Sor 忽然花生友
就咁睇好似得對狗男女搞事咁
原來老母都幫人搞埋 賤種家庭

用戶忙線中

唔洗利息？精神同情感賠償？呢條數有排同呢班騙徒計

條撚樣一定好多仇家

不推不是人

啱啱出個條蘋果新聞仲有機會比條美容雞洗白啊
美容雞一日唔爆軟飯杰一日都唔會有花生食

聽人講有個姓石嘅老女人幫人做facial
96867786
大家有時間咪打去問下價囉

去轉澳門賭大細或叫幾隻靚雞都冇咁嬲。

個老母間嘢咪又係謀人寺，屌你老母做一次4萬！
根本就擋水魚，呢啲美容雞平時都作惡多端啦
唔搞佢搞邊個

係時候call外賣了。

不如組團去隻老雞到做facial

唉 究竟死得未 咁都未有報應

Big ball?

一代(呃錢)宗師
潘杰
杰哥

已射

就算報警又告到佢咩罪，你情我願喎，最多盜用信用卡

既然已經乜都冇, 支持阿勇報警玉石俱焚

我屌你老母啦
你捐左50萬俾阿勇屋企人先好做道德撚
而家阿勇屋企人要還個 50 萬， 你條道德撚負責？？
以為講幾句拎光環唔駛負責任，50萬你好捐出嚟

美容雞呃人就可以搞埋人地屋企人還債

組團去元朗揾佢老母

上樑不正下樑歪，佢老母呃得多，係時候還債。

推撚爆佢

我最鍾意淫人老母同呀妹
杰仔你老母同呀妹
叔叔唔客氣了

【美人計2之七】曝光前的下午 「表弟」阿杰帶長髮女回家短聚

為了解美容妹Coco婚前不拖手的真相，《蘋果》連日來追蹤她，卻發現她和「表弟」阿杰背著阿勇偷偷拖手攬腰，更不時在男方屯門的私樓留宿。記者在Coco九龍區公屋寓所對質當日，發現身在屯門的阿杰，忙於應付其他女友人。他與另一熱褲女食飯，路途中又輕撫她的長髮，上樓短聚逾句鐘，離開時，阿杰細心地護送長髮少女到巴士站。

蘋果好野

有冇人得閒去大興同元朗

推撚爆你條仆街

屌你老母，有人唔做去做狗

祝你濕疹生上袋，生仔無賓周，生女無波波

唔洗客氣，盡情享用

屌爆佢老母

突然好想星期六做facial 有冇邊間推介
有冇爸打約埋去？？

有無毒L plan

有呀，四萬蚊o唔ok？
岩既叫coco姐幫你做

有呀屌

只要你有錢比，杰仔幫你安排埋有咩所謂

推呀

你有錢
佢老母都比你屌呀

做個精明清費者 貨比三家 起碼consult 埋3 5 7 次先

做個facial都咁撚麻煩
你話呀，coco姐又點會幫你做
你想做就拿拿聲拎張卡比人碌啦

直頭親子丼屎眼放題添啦

推撚爆個仆街做過街老鼠，報應黎啦
君子愛財，取之有道，但做埋啲仆街野黎搵錢，支那仔果然係支那仔

美容雞，不了，怕污糟

我放係佢前 佢夠唔夠guts 先

有全X ？

想用張卡就呃到coco姐用纖纖玉手摸你塊油面
人地處女黎架！

又有新料：
睇過潘杰以前食既女 就知佢今次食霍紫泳其實已經昇華左幾個層次！

潘杰中學臨近畢業時既女朋友：
鍾毓秀 Louise Chung
細潘杰一年 係潘杰做左傳銷狗之後
佢條女都一齊做埋傳銷狗 而佢條女亦向自己中學果屆既同級生落手
之後入埋教院語文研究 入左之後再不忘Sell哂比教院新同學
咁鍾意推人報Course學野 以為教院請到難得一見有教育熱誠既教肓人材
點知未畢業就quit左 睇嚟發現做傳銷狗呃呃騙騙仲好搵過做老師
唔單止sell course 更加Sell哂身邊所有男仔 / 女性朋友既男友 去做facial
可見潘杰搵自己女朋友嚟sell美容係早有前科

尋日一爆左潘杰單野出嚟之後
佢已經好撚醒目即刻刪左自己facebook+ig
但唔好意思 比你昆過既仇家已經一早backup哂
下個Post頭版會放埋你出

你比得起錢
佢陷家圍撚住你幫你做都得呀

毒撚錢都呃
推撚爆佢

額頭刻撚住個勇字你都敢呃？我真係屌你老母

呢件可以食用喎
如果可以再爆到軟飯杰多啲花生就好啦

原來係依個，一睇個樣就認得

傳銷狗冇一個係無辜的
厚德村居民同正義撚死撚開

都係大陸狗嚟架咋

大陸狗最好睇係咩啊 緊係狗咬狗

係咪長髮妹條肥婆

表哥儲緊珍奇異獸圖鑑？

推到杰哥出嚟回應呀

支持
最好阿杰嘅朋友都起埋底出嚟
正義撚幫阿勇屋企人還50萬， 先好講禍不及家人

繼續推 唔好俾佢停

聽講鍾郁秀係中學都sell 左唔小人
應該大把仇人

Coco 會唔會轉做污點證人

留名

樓主受小弟一拜

凌晨兩三點肚餓可以叫m記食啵

人地以前啲女都瀨野 咁好咩？

之前條女做傳銷唔屌埋等幾時呀?

起撚左條老千仔住邊未？條老千仔先係主謀，條女都係幫凶姐。睇條杰狗成日whatsapp 勇仔就知

講得啱! 屌埋佢!

您個名

阿勇屋企人都瀨左野， 50萬你條正義撚幫手還？？
你幫手還下咁就最好啦， 去過數啦 柒頭

上面新料見到杰哥有肥仔波

鐘小姐反正都比人post 晒出黎
而家直接爆晒杰哥啲威水事出黎駁轉移視線好過啦
大家話係咪先

Show Blocked User - ___________
單機啦柒頭，舉報埋你係分身添呀

長髮女咩來頭

幾時改名叫Robber Kit

你老母收檔啦

可能係下一個受害者

btw
蘋果做得好影埋條撚樣偷食
等佢兩個鬼打鬼

Bowievy咩料
又有份昆人？

你話唔係傳銷雞都話唔關佢事
但依隻都係傳銷雞就冇得幸免

話唔定佢地係open relationship呢

杰哥以前肥仔嚟

只可以同你講 呢隻臭雞呃嘅人唔會少得過杰哥

More

準備聯手呃人

同coco一家由細識到大

潘儀(狗妹):

石淑仁(狗母):

點能夠漏呢

咁都sell你唔到

究竟係d女蠢定個豬頭把口掂 咁既西樣都氹到兩條女

係度整個你問我答

買QQ牛抵輸啦

大陸狗原來鐘意奇珍異獸嘅
不過都幾襯吖 乜人食乜女

Btw 呃人死全家

有冇 RC LEE 嘅人爆下料？？

傻仔
根本無買過
佢呃阿勇錢念出嚟
單單係呢樣已經係 炸騙
上個 post 仲話無野告到佢
單單呢樣野都夠告佢了

叫佢自首、還錢啦
呃呃埋埋

借歪啦你

係咪長期推上熱門

我係識佢細佬 兩年前已經反左面

爆多啲！

最憎人呃人

咁都唔報牛注定成世都冇撚用，隊冧佢全家霸埋佢間鋪整人油美容

咩事反面呀？
有咩冤屈一次爆啦

吞吞吐吐咁

佢老竇老母好縱佢兩姐弟

第一張相

推.

小學班相

係hku見到狗妹一定屌鳩佢
宅男都好呃

有無多啲IG相

頭先去左大興二期發現無記者同埋全屋無燈

舊同學放多啲相上黎啦！！！

快手啦屌

清水灣bba美容狗 之前有線都報過另一條

佢講緊條女

Louise Chung全名叫
鍾郁秀？

呃人錢仲點好人

阿勇拍拖兩年都唔知既野
連登仔一日爆哂出黎

各位hku同學仔見到狗妹不妨同佢打聲招呼

做大事就唔好咁婆媽，搞到佢同老豆老母反面都係一件好事嚟嘅。

做得好

正

今次做得好，細妹都放埋上黎
建議同佢地好fd嘅都放，等佢眾叛親離
推到仆街死

男女都有哂地址啦師傅

可能唔夠食

強貼留名

潘儀
我係射到出冥王星

繼續推

祝呢2條狗男女早日家破人亡
之前咁多年呃親友既錢要十倍奉還

第一張條女小學生嚟？

推撚到你仆街

我就走埋同佢fd嘅出黎，推到仆街死

頭先經過見到樓上無燈

下 屌 頭兩張同傳銷同一個人黎架

隔籬post話條女生日係1996年7月5日
真唔真

睇嚟佢地得罪好撚多人

其實科大有好多傳銷賤狗,尤其是low gpa 果d垃圾
個frd識有一個垃圾Science Bio 今年yr.4叫 "fing fung", 個19 英文名叫Jayden, 好撚樣衰架, 成日向d個樣純純地易呃ge 女fm hard sell 幼教course, 成日話自己有個ex係model, 好受女人歡迎
咁嘅鳩樣學人做傳銷， 死返鄉下耕田啦
夠200 likes 公開條死仆街個fb

佢d所謂中學個陣嘅fd 一早割哂席啦

有咩方法可以幫襯下伯母間舖

咁您都幾仆街
介紹個frd比個仆街識

眼細嘴細條眉又戚戚地，平時見到呢種人都覺得特別寸

壞人真係真係有樣睇

無人理張相個bowievy?

唔洗了

唔係仲有fd咩？

講你就講啦
依個 post 集中討論返條大陸仔，唔好咁多支節

96年就真既,小學資料呢D仲有意思咩

Bowievy有無關有無人知

推到潘杰仆街

肯定冇關
利申 我杰中同

杰仔我又想你了

過咗去 唔好咁傷心啦 同學 我信有報應

再講有人相認架啦 收口

雖然知你係邊個 ok 收口

下面闊過西隧

我都想比大家知多d RELEVANT ge background information啫, 我完全唔覺得有問題喎

pish

lm

無記錯係D唔知杰哥咩來頭既師妹黎

咁要200like做乜柒呀，當呢度Facebook?

似好曖昧

人地專呃無知小妹妹做女朋友

毒撚係戇鳩
不過個兩條友咁撚仆街都有

應該要回水比返人

石淑仁好似tvb啲膠劇角色名

推 一定要推撚爆

幫手叫外賣啦

今次連登巴打做到野

師弟

唔好再推啦

所以要靠每個連登巴打同身邊所有人宣傳杰哥

潘杰同coco同一間中學？

改名了

唔係

改完又俾人cap
改黎做乜
不如del acc算啦

呃我要仆街死！

岩岩叫左500幾蚊翠華比大陸杰

應該夠飽 唔夠再叫

你話我道德撚都好啦,潘杰老母明顯有份參與,應該要搞埋佢。但潘儀係無辜,放過佢啦。

入面可能有好多好威威既相
揸靚車戴名錶
Del哂仲點溝女

佢地全家電話都唔通啦

縱容自己個女呃人都叫好人???
佢地既沉默一樣係害緊人係幫凶

呃返嚟D "陰質"錢你覺得阿妹冇份用/冇用落佢到 ??
比佢知道佢都要為佢家人做過既野埋單

成個支那仔咁款

等佢地身邊既社交圈子俾事非佢地屋企聽
再等街坊知佢地既賤野

條女中學出名係公廁
睇到啲報導真係得啖笑

如果潘儀有人性會叫老母阿哥唔好咁害人啦~

推呀 潘杰

推呀 杰仔

幫推

睇黎蘋果都想做死潘杰，爆左佢帶女返屋企偷食
片都有埋睇佢點算
咁樣衰大陸仔樣都可以一腳踏兩船

好想去做facial

杰哥果然大愛
新女條腿世界級

唔好既食多幾餐都仲得
COCO又一樣

好襯

俾coco知道就一拍兩散

Lm

我放你老母
你幫阿勇屋企人還50萬先好出嚟做正義撚
無幫人還就收皮
以為做正義撚唔駛上身負責就可以拎光環

而家阿勇屋企人都夠無辜啦，阿杰有無放過佢？？？？！！

再講 阿勇屋企人夠無辜， 你咁有同情心有無科下水俾人啊？？
你只係同情狗妹， 但唔同情阿勇屋企人

死狗公
見到條女HKU係女就叫人放過
佢個妹無分用D錢?
阿勇屋企人又點計?
50萬又點計?
屌你老母祖宗18代
生到你件低能仔

受害人阿勇上來分享應該可以追到

啊勇諗住告對狗男女未啊

已經有事主上黎扮道德L Mon 實呢個 post
大家俾多啲 heart

讀科大都偷呃拐騙，羞唔羞家啊

騙子集團呃毒撚仲可恥過小性奴啦

好啦好啦
我推啦

收皮啦道德撚,咁撚樣做狗公人地會打開塊西比你屌咩

今晚要食老麥🤟🏻🤟🏻🤟🏻

可能人地係狗妹啲兵呢
狗妹身邊有一兩條狗公兵架

利申狗妹中同

推撚到香港警察做野
你拉尻潘杰 我立即做一個月香港警察打手

人地啊勇成家人都擔心佢喇，殺人放火金腰帶啊？

爆多D 料
最好有閃卡

講咩都假，剩係知阿勇好撚慘

推撚死條仆街 還返啲血汗錢比人啦死仆街，咁乞丐嘅事都做得出簡直cls

輕輕一推

佢阿妹咁嘅樣都啱？

佢老母一有大病就仆街了

推到呢班人落哂地獄就岩

兩兄妹都成個支那賤種咁

電話已接通

同一個人，靚左咁多，化妝勁定執相勁

做毒撚真慘
不過呢條仆街仔呃埋咁多陰質錢
一定要推到佢仆街

Why not both
唔執靚啲點呃錢啊

含家都支那死賤種樣
天生騙子
仲配埋件死公廁

大陸狗臭雞全家仆街死

老母做美容呃呃騙騙，仔女有樣學樣唔會好得去邊。

仲要一個ust一個hku
影衰曬

讀書同人品唔係掛鉤
死支那騙子

佢條仆街方唔係攞呃返黎既錢同大學frds去旅行咩

人品俾佢老母教壞

無follower都係無用
自己j?

其實告唔告得入？
蘋果追問coco coco話阿勇係客人
但係佢收咗張卡 用咗就姐係應承做阿勇‘’老婆‘’喎
阿勇係以為coco應承咗先咗順灘姐

潘狗屌你老母

好撚老土都要用呢兩個字形容呢家人同隻臭雞，就係:

人渣!

推到潘杰全家冚家鏟

新post用力一推

訓前一推

輕輕一推
希望聽朝一起身蘋果可以儲到10集加開劇場版啦

【美人計2之五】終極踢爆！記者上門質問美容妹 有片有相點兜？
記者上埋去做訪問添啦喎

係人都知coco住:
黄大仙上邨達善樓3806

條女係中學都成條mk妹咁樣
點會純情

連阿勇表姐跟唔到嘅女家住址:
黄大仙上邨達善樓3806
都有了

發夢見過佢有個facebook叫潘力柏
唔知仲有冇用
利申：中同

推！！！

係就開埋阿杰朋友嘅樣
等佢身邊嘅人都怕左佢

就睇吓你點繼續做生意 正仆街

推到佢地仆街為止

佢一樣可以解釋做：佢同coco做緊同一樣野

我都唔信佢會偷食條肥婆
擺明就係想呃鳩人錢
Coco 呃宅男
佢就呃肥婆
大家有錢齊齊搵

不如開埋潘儀啲朋友啦

係 但好似冇用過
上次更新2015年

推呀屌你老母！

點解依家呀杰啲資料多過coco
推到有人爆coco料

做咩遮樣
可能係partner黎

推到佢仆街

推！

支持

Pushhh

Push

推撚爆

推 呀勇仲唔報警

推爆

有d擔心佢唔敢出門口
屋企唔知有冇儲定乾糧

你睇哂成條時間線就會明邊個係主謀出橋果個

如果去幫親個陣 聽到怪聲 懷疑佢間鋪有老鼠
食環會唔會理

屌你老母潘杰

呢度唔係fb個
垃圾巴打絲打fanspage group
狗公就死撚開

而且有巴打爆料:
潘儀都有做sell course
sell美容療程

點睇呀杰都係幕後真正主謀
不過條Coco 都係仆街 同意大家將Coco 呀杰同鍾毓秀一齊推😋

推呀推呀！

全家都賤種黎

唔知coco見到會點諗呢
錢就我幫你呃，點知轉個頭你就拖住另一條女

我知呀杰係主謀 但coco都唔可以放過
始終佢係親身去呃人個個

推埋個妹下海啦撚樣

同潘杰熟嘅fd ig del撚哂同佢嘅合照
唔係好撚熟好撚撐佢架咩 做乜咁快割席呀

打去叫還錢！

諗起梁靜茹嘅一首歌〈暖暖〉。好啱欏嚟呃啲宅男。

推俾阿勇家人見

杰哥 幫下安排下細妹同Coco幫我美容
我肯俾錢做架

你地估下潘家幾時嘔返d錢俾ar勇

你太睇得起班仆街

都係救人出火坑
黐着佢 唔係水你買course/買金/就係做facial買美容療程

真係好撚仆街 希望天有眼

屌樣撚柒到
有冇巴打堅係一齊上美容院玩？

兩個都仆街黎 兩個都唔好放過

推!!!

推 d電話唔知仲打唔打得通

推呀！！！！

睡前一推

本身好好咩

唔同
coco 同阿勇
唔畀身體接觸 食飯帶埋表弟

潘狗 同美極
拍頭、陪上樓、護送等車
仲全程無預表姐

重要屋企地址都俾埋人知喎
如果真係呃嘅會唔會咁大意

表姐真係心都碎埋

1負評係咪當時人呀

可能美極先係表姐呢

當法律同警察都無撚用時 網上公審就最撚岩 繼續爆佢地d野啦 昆錢狗仆街賤種死全家 話唔好搞埋人地屋企人係咪智障

擺明驚燒埋佢地啦
同得d仆街做fd一係蠢，一係就一樣都係仆街黎

Send俾蘋果啦，人地同勇個表姐有聯絡

Coco 夠幫唔同男仔spot啦

//另有《蘋果》讀者爆料指，阿杰和Coco是屯門一間健身中心的常客，以古怪聞名於該健身室，「每次（Coco）去到嘅時候，都會幫個男仔（阿杰）攞啞鈴呀，幫佢做support（支撐）」。對阿杰服侍周到，然而女方卻從不健身，亦不似健身教練，「佢幫個男仔之後就好唔專心玩電話，唔情願咁。」令不少健身友感到奇怪。據讀者張先生指，Coco並不是專門服侍阿杰，有時亦會帶同其他男士現身健身室，才引起其他健身人士留意。

條仆街呃錢呃都買樓
呢個仆街過潘狗

Multiplayer

點解冇人起佢底？

以為潘杰食coco都夠重口味啦
點知仲有件肥膩野

女既做雞
男既偷食
好撚野

痴線，出到第七集，仲好睇過連續劇

連登起底組真系勁...記者都無你地咁勁 XDD

應該得7集就完
希望左出多十集八集啦
好能正
要有完滿結局先得ga ma

咁快有3

個coco 都唔會介意啦，表弟偷食，自己又係，各自各精彩

痴撚線...電視劇

兩條友都偷食？ 真係世界級

叫無線拍番套劇啦

一睇就知兩邊搵緊水魚呃錢
邊係似偷食

女既可能慘d，佢似唔知表弟偷食

杰仔 幾時還錢？

諗起啊勇同杰狗whtsapp，講乜鬼欠佢一世情債
而對狗男女就岩岩啪完，攬住係床到恥笑勇仔

唉好撚慘

咁爆你就爆啦傻閪
On99又要咩夠200likes
爆少少野都要刷存在感
而家冇人想知呀 講唔講都死全家啦傻閪

推推推

老天愛笨小孩

余中真係教出好多美容雞

繼續推呀屌

如果真係阿勇sd 比你，最尾張圖有阿勇親戚電話喎

pish

阿勇有咩打算

好撚嬲 條臭雞仲要唔撚比人cut卡

不得了，又有野爆

快

我指樓上姐

咁夜應該冇新野了

全家都呃人錢

傳銷狗幾時可以死全家？
唔推唔是人

連登有愛
推到狗男女一世無朋友
自己一個過世啦屌你
應該由今日開始仲同杰狗同臭雞做fd唔割席絕交嘅
一律起底公審

屌你 狗杰
偷食都揀件好少少 揀件肥婆

推呀 推上東張西望

見到鳩假期fb都有出post

蘋果記者都好嬲

我都識喎

有新女圖未？

咁學歷高又唔等於品格高
大把高官咪一樣做緊陰質野

果一個負皮是......?

兩個屋企電話都仲通喎 快d提佢地起身屙夜尿喇

唯有幫手大大力推

為左推post 我仲未訓

個公司電話聽日辨公時間正囉，想美容打得過去問價先

推 ，推到幾條仆街跳樓

洗撚跳樓咩，去改名同係潘杰老母間美容院整埋容，過兩三年就無人認得佢幾過

屌你老母潘杰，去泰國旅行又係阿勇找數

呀杰

潘儀都係垃圾港女公廁來 全家都冇個好人 快d去仆街死啦 利申：中同

推一推

有野就爆

哈，幾個月都無港豬記得啦
洗鬼曬錢

爆多啲

好撚仆街 推爆佢

做犯法野仲話好人

有無師兄可以製作幾張爆d嘅長輩圖 係長輩grp瘋傳 最好有大頭

等d街坊 隔離左右 認識下

自問技術麻麻 希望有師兄幫手啦

Facebook見到 唔知岩唔岩使

coco屋企人未起底

屌黎真係狗男女，老母話想同人開美容好彩我禁住左，做依行9成衰撚過雞

想屌佢細妹

X2

下，掛呢張banner係佢樓下 ?

潘杰無老豆？

起埋佢老豆出來公審

晨早一推

水魚就係水魚

起身一推

潘杰

早晨呀霍紫泳，潘杰，尋晚你兩個訓得好唔好，屌你老母快D還錢！

支那杰有第二個

有冇元朗手足可以去西菁街睇下間美容院？

btw有冇手足可以起埋呀勇底？

想了解下咩料子

屯門大興花園二期三座27A

支那杰，件肥婆好唔好屌呀，件肥西又比你昆左幾錢呀

支那杰？

死賤種。 繼續推

有冇人爆臭雞d料 個個都主攻支杰

推推

去搵伯母做facial

推到警察做野為止

叫早餐先啦

人地琴晚餐宵夜分分鐘都未消化

早晨一推

伯母最怕無生意，蝕租蝕燈油火蠟，連登仔識點做啦

屌你杰仔上啊

快d組團去做facial

回水未

驚佢老母頂唔閪信

排長龍等做facial我都等呀

搞佢個妹，有無hku 同學

大家唔好唔記得支杰個前度都係傳銷狗跟佢搵食呀

唔知有冇得指定技師（狗老母），me like 人妻。

正想講

好似而家門口開始熱鬧，有連登仔排隊

整合多少少資料出海報

推到還返50萬

咁排法排到下年佛誕都未到我做facial

幫隻臭西整多張海報，等黃大仙上邨街坊認住佢

推佢老母出係幫我細佬做facial

搵畜牲支那杰幫手預約，可以排個快期，支那杰做慣扯皮條，你比得起錢，佢將個老母送到去你屋企都仲得

有無元朗手足起身去美容院booking 按摩打飛滋？

開到3了 留名

[突發] 雪肌采美容纖體中心(元朗大棠路安福大樓)
開始多人

賤人有冇睇呢度，仆街自己檢討下，抵撚死

同意,條女都係合謀呃呀勇錢,仲欺騙呀勇感情

睇錯潘杰寧

重點係阿勇，有冇阿勇嘅料？

正宗大陸仔樣

上面大把

sor睇錯阿杰

賤種臭雞霍紫泳，除番個牙箍出來比番阿勇啦，6萬幾箍牙費2000蚊一次覆診費全部要阿勇同你找數，賤人中的極品！

報驚唔受理

快啲拉呢對狗男女啦

邊個？ 有冇資料？

阿勇嘅相有冇？

畜牲表弟支那杰曾透露，賤種表姐臭雞霍紫泳最希望每日有人過數$13888落佢戶口，為佢製造驚喜，如激嬲表姐，要過數3萬-12萬落表姐戶口同佢道歉！

我有cap潘杰嘅垃圾朋友新合照
班朋友咁快del相想割席?

有無巴打想睇

唔小心碌左個橙入黎tim

各巴打真厲害

邊個幫邊個做facial先

潘儀 elaine HKU BBA E&F wo 個妹好似幾得 唔知條腿得唔得
有無hku 同學仔爆

推爆佢個仆街

蝗蟲真係有樣睇
成家都好撚樣衰

正仆街黎

畜牲支那杰個妹潘儀都有份用阿勇的錢，第一次美容療程$40000就係支那杰老母石淑仁袋左

詐騙家庭，一門兩杰

其實兩兄妹都係醒目仔女，一個科大bba一個港大e&f，肯正正經經都唔會搵得少錢 心術不正就係呢種人

可能輕度弱智，上到庭都比唔到口供。

潘杰全家快d仆街死啦

阿勇比公廁既信卡應該唔係附屬卡黎, 張卡係男人名, 個支那仔一定有囉黎用, 可以報得警佢偷用別人信用卡,

佢同佢老母閪好大陸北佬樣, 面形骨巉, 眼細

支那蝗蟲骨子裡有詐騙dna, 世代相傳，無論搵幾多佢地一樣會去偷呃拐騙！

睇蘋果條友係讀緊科大BBA 時quit U 做傳銷
咪撚影衰科大

跟本就係，有一大堆交易都係屯門區

咁撚重口味
隻眼分開到成隻ET咁

咁起碼佢入到先啦，佢將佢d聰明用左係壞事上

仆你個死臭街，你死埋一二邊啦，你先死全家冚家剷啊

支持... 最好搵女仔去錄佢音, 睇下商品說明條例幫唔幫到佢

睇下精神科醫生報告點寫

我食左KFC, 今晚仲食唔食? 請埋你?

我個人覺得阿勇好撚傳奇，同心口掛住個勇字嘅清兵卒仔有咩分別！？

巴打既然post埋潘儀資料
唔差在放埋相啦

一個好似讀讀下退左學，short short地

支持推到上東張西望
咁就師奶界都知

點唔退學
周圍呃人呃到無曬朋友
表弟心諗 屌你咩我一條好漢
出黎呃得仲多過你班契弟打一世工
你班死毒撚繼續窮啦
我唔需要朋友呢樣生物存在

東張西望幫手報 一個月唔反TVB

俾我係呀勇屋企人就搵人打柒呢兩條友啦

又要叫外賣 不過係deep web叫

阿勇坦言，用金錢維繫的愛情並不會長久。問到Coco對他付出了什麼？他稱對方只曾於去年他的生日，惟一一次出過300元請他食飯，但都是用我張信用卡找數，表弟阿杰也在場。阿勇稱：「我幫佢買嘢之後，佢都會讚返我『好好』」，繼續付出，全因為「我愛佢囉。」

推到黑警做野

上個post好似有杰狗兩兄妹個身份證號碼
巴打唔好亂咁用呀

花生🥜

美容妹假表弟真男友科大畢業 潘杰 做軍師夾埋老母呃左阿勇50萬(2)

真係唔好亂用
唔好用嚟借錢呀

幫手推！！！

有人騙阿勇借出信用卡做網上交易，張卡直到上個禮拜都仲用緊，支那杰都有份用

推到昆狗仆街

由各網民整合提供

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
年齡: 23
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
中學花名: 阿凡達
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

update返條女生日同年齡同花名

btw有冇人未食早餐???

仲有狗男同狗妹身份證號碼:

千祈唔好用嚟借錢呀

屌 睇見都好撚心酸

中學花名: 阿凡達

準確描述

最後一次出來就係要阿勇帶1000去請呢對仆街食燒肉放題lunch, 仲要阿勇交番張新卡出來，仲要佢整番個額上$15000

嬲

大家一齊

推

朝早一推

大家覺得女賤D定男賤D?

屌你老母咁撚仆街嘅
有無手足幫手貼街招

兄弟們推吧

屌佢老母 真係吸血鬼黎

支那狗不嬲賤
條女幫隻狗水人已經唔係賤可以形容到
要籌𣄃買昏暗嘅菊花預埋我

Po繼續推

其實可唔可告呢兩隻狗？

條女係咪支那狗?
好唔明呢D人點解會有朋友

臭雞賤貨霍紫泳屋邨妹，箍牙無錢一野呃阿勇12萬現金去箍牙，罪大惡極！

有無方法可以幫到手
今次真心嬲
呢兩條賤蟲必須受

喺網上做嘅野有限
有無法律界巴打有其他方法

留名

長期置頂

男女都正仆街

其實阿勇自己都要付負責任

認真啊屌，今次一定要幫勇仔，咪做鳩upper

有無人一齊先

book 完唔去都已經好煩...千奇唔好咁樣搞到人個booking呀

推到佢哋仆街

有冇人知哨牙閪會唔會騷擾緊呀勇?
可能幫佢含緊50萬當無數

牙勇有無回應過？

結左婚先有得拖手喎清

銀婚點含撚

結左婚先有得拖手喎清

未銀婚點含撚

哨牙閪而家震到仆街，兩日兩夜訓唔到。手機加屋企電話係咁響，不停有人禁鐘送外賣

勇,你睇下我用你俾我個12萬黎做咩
我用黎整撚左排牙呀,你俾我試下刮唔刮肉

FB d 貨到付款有冇得諗?

勇仔拎50萬包起隻雞拍拖仲好啦

推佢老母

佢地預售形式，無比錢一定唔比book。

個 Louise Chung 有係咁add人fb 不過冇理佢

警犬幾時肯拉人

唉 正正經經叫隻雞咪算 毒撚學乜人談戀愛

香港得兩分 利害了 我的港

阿勇

如果毒撚拍拖真係咁易 就唔會成日有班a0毒撚係到叫春啦
好好地接受現實好過啦

要搞到佢地兩個都變short

科大之恥

btw之前搵工上過一間旺_道一號既傳銷公司, 有條撚樣四眼仔`坐房既, 有唔少下線,

又係UST, 好似讀QFN之類

推到佢老母冚家坐監

感情冇得勉強架，唔係點解男人要叫雞

做美容雞死全家

口中 顏射 黑絲 免費要唔要

有冇圖

阿勇透露，最近Coco連小事都會罵他，例如批評他行路步姿「飄忽」，令她「成日都要避開你（阿勇）」，又例如「上次食飯燒嘢食，佢擺滿食物喺燒烤爐，我見有空位，想夾生嘢落去，佢話『你唔知放晒野落去架咩，枉你仲讀過廚』」至於表弟則不會罵他，「佢笑下囉，（點笑？）恥笑呀，唔知呀。」

咁撚鐘意恥笑阿勇，屌你老母潘杰呢條支那仔，而家你成家係連登比連登仔恥笑呀

今日潘杰條柒頭笑咗未?

等hku 同學仔

希望差佬上門拉人時都可以保持呢個笑容

原來箍牙覆診唔係碌卡，係要阿勇另外過數4000現金

推下先

Pish

係二十次四萬

推埋細妹男友出黎啦

推撚到佢地仆街

早呀 潘杰ig

人渣
幫推一下

Del晒D followers

一人一report

點只兩杰
肯定冚家都係老千

想做facial 有冇介紹?

究竟我睇緊乜

聽聞元朗有間美容院提供激光脫鳩毛療程, 好正個老技師手勢好好

老千家庭

潘杰係咪蝗名?

潘杰個老母間美容院係邊???

毒撚錢都呃 唔撚係人黎

第一頁有

如果我冇估錯 條友係弱智既.....

推左呀妹d 相先

個老母先正啊
竟然無人講
成班青頭仔

支那婆樣你屌埋我個份

繼續推！！

佢老母幾錢Q

推到佢地全家仆街死

推啊推啊推

推啊

真係好仆街
讀書唔差 都要行條咁既路

Coco 個留言信箱已經滿左

Fb?

潘杰個老豆老母都唔係好人黎

今朝我打比佢都係滿左

今日毒果報導條潘杰背著Coco溝第二條女

杰：想打電話溝我條女，先比誠意金$13888，我比另一個電話你打

好彩佢阿嫲走左
唔係無事都激撚到爆血管

推到狗杰全家冚家鏟

佢阿麻都要落18層地獄永不超生！

千色後面公廁既後面

之前話咩賤男溝女呃禮物就拉左
呢單咁多証據都唔做野
香港真係男女平等
支持香港公安選擇性執法

Kenneth Tse?

下邊條女add過我fb 我個樣咁毒咩

有冇電話? 想打去了解下

應該都係

電話自己搵，個女技師姓「石」

屌真係笑撚咗
阿勇知唔知咩叫請食飯

要上東張西望先得

呃弱智人仕錢最撚可恥

push

含家都仆街黎

你老味
乜撚野家教教到個格咁無良
仲有果個弱智仔阿勇
要幾智障先會被人呃咗兩年

cctvb點會幫男人

推呀唔好停

甜頭都冇

真

我不了

有冇阿勇個樣睇

其實阿勇報左警未

lunch繼續推

冚家都係仆街
個老母個icon仲要係荷蘭
呃完人錢自己就去嘆世界

搵緊大陸雞蟲壇,準備幫佢老母美容院宣傳一下,美艷人妻帶22歲含春少女.可起雙飛.
暗號:潘杰介紹.就有特別服務同打折.

貼張杰哥係度啦

屌 我見過呢條友

Agger
住元朗手足可以做野😎

Ok wo 去141都得

由各網民整合提供

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
年齡: 23
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
中學花名: 阿凡達
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

夠鐘食晏喇喂

推到還錢

香港男人全球最慘

過一排咪又係唔記得

兩個屋企電話都冇人聽

放咁多相FB預左呢一日

夠鐘食lunch喇！好擔心杰仔一家人冇飯食，幫佢地叫定外賣先

應該連上村都唔夠膽出

唔好比佢停

香港人好善忘
下個月就冇人會記得
應該要諗計盡快搞大佢

古時騙子要俾人打跛隻手

元朗貼哂街招未

連登今次做到野喇

鞭鳩佢地 每人廿下

呢D咁既位置租金幾多？日日無生意一個月都蝕幾萬

你估人地老母淨係做facial咩
有幾多副業你都唔知啦

潘杰，霍紫泳
你兩條友負評呀
咁得閒mon post負評不如聽下電話
連登巴絲好想比溫暖你地呀

對仔女阿杰阿儀，會唔會係當年經營副業的bonus

推到出黎回應

最撚憎人呃錢仲要呃感情
咁既貨色既臭西，身邊D靚女同學個個腳踏實地幫人補習，返餐廳返sales搵錢，你咁既柒頭真係以為自己好靚女？？夠膽死同我係度不勞而獲？！我同你講，你咁既質素行出街狗見到都吠，唔好以為自己好醒好威9威呃到人錢，唔好以為係因為自己生得靚所以啊勇落搭！！！我同你講！！！係因為啊勇心地善良，思想冇你呢D臭西咁撚複雜咁識計算人咋！！！唔撚係因為你有咩能力有咩外表上既優勢啊屌你老母！！

支持阿勇！！！！！！！！

學生放暑假…想問有無派傳單既兼職做呀？
最好元朗大埔沙田

搞還搞 唔好搞屋企人

搞撚埋佢祖宗十八 所有有關係人士

回錯Po~Sor

要派就派黃大仙，元朗，屯門

通晒天，啲seller應該有所避忌

聽講佢老母間美容院好好生意，好多美容用品需要不同供應商訂貨，而且由於每次訂貨量大，好多供養商都願意提供貨到付款服務

推，宜家少咗人推呀！

有無巴打試過打電話

LM

潘杰電話停左，佢老母個wechat delete左，想咨詢美容服務都唔得

嬲撚到處男po，都比撚左杰仔。杰仔要生性呀，快撚d還錢呀！

屋企係通，手機熄哂

佢老母間舖搬極都係附近
應該都係做返西菁街個邊啲師奶生意
整傳單寄去個頭啲樓有冇用

死啦，佢哋唔出街都唔知有無嘢食，好擔心佢哋
洗唔洗係八街、惠Long幫佢訂返啲補給品呀

潘杰8月5號生日，大家諗住點同佢慶祝，上年潘杰生日前夕，賤種臭雞霍紫泳，曾用掛住阿勇做藉口，單獨相約阿勇出街，也都係唯一一次無表弟潘杰在場的約會，當日屈阿勇買左一套8千幾9蚊的speaker , 事後印證該套speaker 就係送比潘杰生日禮物，因潘杰事後係網上將呢套speaker賣左，為左比驚喜表弟，所以先會單獨約阿勇，阿勇因爲呢件事開心左成個禮拜

呃埋呃埋咁多錢都冇用
想落街買個飯都驚比人認得

真係好撚仆街 『表弟』生日冇錢送高級禮物比『表弟』走去搵『男朋友』送禮物比『表弟』
屌你老母

兩條貪錢狗，真係好撚仆街

潘頓條仆街呢
佢都呃撚左我好多錢

潘乜潘乜果啲都唔方好人嚟

臭雞

仲未算，表弟潘杰想送戒指比臭雞，但扮教阿勇送定情信物呢招，又呃阿勇買左隻2萬蚊戒指，佢兩隻畜牲大家互相送禮每次都係屈阿勇埋單

好撚狗

好撚仆街

巴打係咪仲知D咩野內情 不妨講曬出黎啦

唔好你問我答啦 都講咗咁多唔差在啦

潘杰，霍紫泳我屌你地老母
我打電話去撐你地，你地都唔撚聽?

錢就我俾，閪就你屌

黐線點解可以咁撚賤

佢個閪老母個電話通左
但係男人聽
照屌左佢一獲

睇清楚小心打錯電話屌錯人

Lunchtime輕輕一推

又熄返電話啦！

成家都係人渣，唔推唔得

你留意晒蘋果報導，加埋呢到起底就知，佢賣speaker 個post被人搵番出來

以家重撥熄左電話

睇清楚無打錯
可能契家佬聽

條撚婆會唔會亂尻咁飛咗條線架?

有無人打過俾美容雞？

好老實 呃人呃得咁明顯 好似當人傻仔咁 阿勇都照落疊人係咪都要負d責任

呢d viutv 做得好d

有人講過佢唔洗負咩

咁佢俾人呃咗錢呃咗感情仲有咩責任要負呢請問？

屋企冇人聽，手提熄左

阿勇真係好慘

推到個大陸仔同隻臭雞坐監

阿勇 已經付出咗時間 感情 金錢
最後咩都無
人工萬幾 無咗五十萬 重要還卡數
佢已經承受咗個惡果

重有咩尻責任呀？

快起底！咁撚賤唔好可憐隻臭雞！
佢都有份，冇理由起一個唔起一個

負乜撚責任呀
洗唔洗拎多五十萬出黎呀？

諗起上個post有人話推到條柒碌要推個妹出黎做雞還呢50萬債

由各網民整合提供

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
年齡: 23
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
中學花名: 阿凡達
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

啲電話全部唔通/無人聽
好擔心佢地喺屋企餓死呀
有冇人幫佢地叫外賣???

push死兩條仆街

女木

好

無追POST
間美容院仲有冇開?
想做下面膜保濕

阿凡達

年幾拖都冇拖過手
唉呀勇好慘

啲餐廳同外賣仔有份呃阿勇

最憎依d 人

玩還玩 唔好撚打搞D餐廳啦屌 煮撚完送左佢 你估條柒碌真係會比錢咩 咪撚比麻煩人啦戇鳩

自己print 杰仔張相去派

爸打條丁丁還好嗎？

Agger 整左出黎無人埋張單好撚慘

潘生ig
一人一report

Agger
推到上東張西望算啦
唔好搞到餐廳啲人
狗杰屋企又無人，邊個埋單

阿勇太純情了

一推再推

有一次有女仔話掛住自己既感覺
咁就氹到阿勇開心咁耐

下個post放埋上#1

咁撚仆街

仲推？

其實阿勇係咪冇任何法律行動
純粹出黎爆料?

我很好 放心

勇仔到底醒覺同報警未都唔知

其實我睇蘋果篇野
呀勇個語氣唔似有好撚憎呢2條仆街
其實你情我願法律好似做唔到d咩
但呢單野會推得幾耐
香港咁多仆街

未有新料

一齊出去包圍元朗大棠路安福大廈公廁後面個間美容院啦
淨係係度等新料之後9up有咩用

利申:放工會去了解下石小姐有咩最新療程

一齊出去包圍元朗大棠路安福大廈公廁後面個間美容院啦
淨係係度等新料之後9up有咩用

講緊coco老豆老母

佢又唔係靠ig搵食
話之你report到佢執撚柒左有閪用

我覺得果2條仆街由個出發點係諗住昆人都已經係錯
而且仲要有前科 有哂計劃咁去昆
而受害人都唔可以叫理情我願 最多只可以叫太容易上當

Btw阿勇加油。支持

屌你老母條肥仔抵撚死
小學讀莊敬程第二小學下午校精英班
以前小學比佢夾埋同所謂既朋友玩
每日放學同佢既朋友夾攻攞水樽扑尻我
水樽入面仲要有水，加強離心力
叫佢唔好再蝦我，佢就話我同你玩咋
個死肥仔小學已經好撚臭串
個人又肥根本比佢禁住黎砌
真係人生中既陰影記憶

好人但教到個女咁仆街

中學嗰時已經俾人笑樣衰又濫交，依家仲要呃尻人錢

真係日日比人等放學嫁屌你

仲鎖住？

lm

好嘔心 咁都做得出

其實阿勇屋企人認該找收數佬做野，反到依家以經起晒兩條賤人地址名電話id

犯法野想害呀勇？

生得蠢就應該俾人呃咩.咪同著得性感就應該俾非禮既道理一樣,有乜分別.

生得蠢仲慘, 冇得選擇既

我想知個屋邨妹敢唔敢出街

明眼人一睇都知係天仙局 點解追究唔到

勇仔報驚未呀

你岩,著衫都有得揀,蠢就係無得揀.更唔應該被呃.

Coco已經覺佢重口味，鍾意哨牙
嘩！呢條女仲要肥到咁，佢嘅口味真心特別，鍾意埋重口味嘅囡
Btw,條仔好樣衰，真是見到佢都唔會濕

熱烈祝賀 "美容妹COCO" 榮登Yahoo熱門搜尋

集思廣益，去幫襯係咪俾生意佢地做？點樣先可以搞鳩班仆街

Google 都有

幫佢推到第一位

推到係人都識既臭雞

余中之光

佢個死仆街撚撚死
今日有報應
你可以放低心頭大石喇

乜野貨色就同乜野貨色一齊
天經地義

隻脾大過佢個頭

講中心聲
不得不quote

好多余中師妹

淨係推有撚用咩, 有冇d咩實質行動令到果2條仆街冇得深潛同還錢?

眼同鼻接近一樣

搞鳩佢d朋友屋企人

大家幫手推到上第一位啦

好想睇佢全家跳樓死

有冇人聽日會去搵伯母

潘狗，我又想起你老母了

而家好似淨係推post冇其他行動 會唔會過幾日大家都冇哂穩就放過佢地架

In NAPPER we trust

潘杰話: 朋友?咩黎架?我好撚驚呀而家~~~

輕輕一推

呃錢又呃人感情！
希望惡人有惡報！

潘杰唔係大興個屋企
自己買左私樓架
地址唔知

除左推POST, 咁仲可以做 D 咩?

最好推到上TVB

佢老豆呢. 好似唔太多講?
還是單親家庭?

講真, 佢地幾個而家拎住十幾廿萬cash, 深潛2,3個月就冇人記得呢件事, 真係抵到爛

可以開定4

Give me fire

師兄好波

點樣推到上tvb比吳幸美採訪下佢

佢搵蘋果, 我諗東張西望都唔會再播 不過無可否認tvb播既話會多啲年長人知

法官大人

推一野

絕啦
用大陸閪假貨嚟治鳩佢
嗌咗貨但最後拒收
唔知有無不良後果

大陸狗咬大陸狗

千王潘杰前度現任都靠呃秤起家 月入13k阿勇慘被呃走50萬 潘杰新歡係偷食定水魚？(4)

有話推埋佢 fd出黎 做咩姐樣

有無佢fb 既friend list
唔係要起佢啲friend底但真係想睇下有無同個潘狗有過節的post

老母確係哨牙閪同狗妹之中最正常.....

成浸141支那北姑邪骨味出晒嚟

E D 唔能係叫聰明囉

個妹hku, 有無巴打有template 比封email head of faculty

佢老母應該幾好砌

貼街招啦

搞佢老母

全家

又唔係佢呃人, 係佢阿哥事, 你send 比個faculty有咩用

貼街招